(歡迎爆料)波台手足中學及派位一覽表

1. 2和B
入讀中學名稱: 匡智
人物簡介: 剛小學畢業

2. N賓
入讀中學名稱: 椚丘中學
人物簡介: 外號小山 生物社社長，有不凡的記憶力，現讀3年級E班

3. 沙洛文 卡勞
入讀中學名稱: 日出高校
人物簡介: 放學後想向渡邊小姐表白 但卻打開門啦時被NTR

4. 世界色情王
入讀中學名稱: 董之英
人物簡介: 小時已非常好色 初中時已對校長有所追求 並與與宇城非同學爭女
相約決鬥下公然笠水

5. 宇城非
入讀中學名稱: 董之英
人物簡介: 足球隊成員

歡迎爆料!

中學都升到

who

橙

我高雷中二

你

擅長用針暗殺

我讀英皇

仲有冇?

出書一定買三十本支持